班18-22歲，仲未登記選民，係咩心態？

海底撈喜茶bilibili忠實粉絲？

後生都有唔少藍絲，佢地唔登記仲好

咩類型既人為主？

有好多係大陸嚟嘅

大把後生食元氣吉野家

後生一定黃，中老年人一定藍？

對政治冷感
中意吃喝玩樂嘅港豬

新腥港蝗仔為數唔少，廣東話都未講正

多數啦

大把港豬日日吃喝玩樂

咁你見到未登記嘅人可以係唔想理，或者你覺得嘅藍絲帶

大把口講自己黃絲然後遊行都未去過啦

咁呢堆人算唔算黃？

連登有無人未登記做選民？

我都想知

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

當年18歲拎成人身份證，D撚樣會二話不說隊份選民登記表俾你簽
而家冇晒呢D撚樣??

唔好係到鬧，幫手去派下選民登記表，好多人唔知7月25日前生日就報到
得番呢個禮拜

其實點會唔知。

而家個個識上網

新移民，(返)深圳食海底撈，唔理黃藍，準備做黑警，一個字講晒，豬